Aqui está um exemplo de código Assembly complexo que implementa o algoritmo de ordenação QuickSort:

```assembly
section .data
    array db 7, 4, 9, 2, 1, 5, 8, 6, 3 ; Array a ser ordenado
    len equ $ - array ; Tamanho do array

section .text
    global _start

_start:
    mov eax, 0 ; Pivô inicial
    mov ebx, len - 1 ; Pivô final
    call quicksort

    mov eax, 4 ; Código de sys_write
    mov ebx, 1 ; Descritor de arquivo para stdout
    lea ecx, [array] ; Endereço do array
    mov edx, len ; Tamanho do array
    int 0x80 ; Chamada ao sistema

    mov eax, 1 ; Código de sys_exit
    xor ebx, ebx ; Código de saída 0
    int 0x80 ; Chamada ao sistema

quicksort:
    push ebx ; Salva o pivô final
    push eax ; Salva o pivô inicial
    mov esi, eax ; Índice esquerdo
    mov edi, ebx ; Índice direito

    partition:
        movzx ecx, byte [esi] ; Elemento do pivô inicial
        cmp ecx, byte [ebx] ; Comparação com o pivô final
        jg swap_end ; Pula para o final do swap se for maior
        cmp esi, edi ; Verifica se chegou ao final da partição
        jge swap_end ; Pula para o final do swap se for o último elemento
        inc esi ; Incrementa o índice esquerdo
        jmp partition ; Volta para o início do loop

    swap_end:
        movzx edx, byte [esi] ; Elemento do pivô inicial
        movzx ecx, byte [edi] ; Elemento do pivô final
        mov byte [esi], cl ; Substitui o pivô inicial pelo pivô final
        mov byte [edi], dl ; Substitui o pivô final pelo pivô inicial

    swap_start:
        dec edi ; Decrementa o índice direito
        cmp ebx, edi ; Verifica se chegou ao final da partição
        jle swap_start ; Volta para o início do loop se não chegou
        movzx ecx, byte [ebx] ; Elemento do pivô final
        cmp ecx, byte [edi] ; Comparação com o pivô final
        jle swap_end ; Pula para o final do swap se for menor
        movzx edx, byte [ebx] ; Elemento do pivô final
        movzx ecx, byte [edi] ; Elemento do pivô inicial
        mov byte [ebx], cl ; Substitui o pivô final pelo pivô inicial
        mov byte [edi], dl ; Substitui o pivô inicial pelo pivô final
        jmp swap_end ; Volta para o final do swap

    swap_final:
        inc esi ; Incrementa o índice esquerdo
        cmp esi, edi ; Verifica se chegou ao final da partição
        jle swap_final ; Volta para o início do loop se não chegou
        movzx edx, byte [ebx] ; Elemento do pivô final
        movzx ecx, byte [esi] ; Elemento do pivô inicial
        mov byte [ebx], cl ; Substitui o pivô final pelo pivô inicial
        mov byte [esi], dl ; Substitui o pivô inicial pelo pivô final

    pop eax ; Restaura o pivô inicial
    cmp eax, esi ; Verifica se o pivô inicial é menor que o índice esquerdo
    jl quicksort ; Chama quicksort recursivamente para a partição esquerda
    cmp ebx, esi ; Verifica se o pivô final é maior que o índice esquerdo
    jg quicksort ; Chama quicksort recursivamente para a partição direita

    pop ebx ; Restaura o pivô final
    ret
```

Este código implementa o algoritmo de ordenação QuickSort para um array de números armazenado na seção de dados. O código começa no rótulo `_start`, onde o pivô inicial e final são definidos. Em seguida, a função `quicksort` é chamada para ordenar o array.

A função `quicksort` implementa a lógica do algoritmo QuickSort. Ela recebe o pivô inicial e final como parâmetros e realiza a troca de elementos com base nesses pivôs. A função usa os registradores `esi` e `edi` para manter os índices esquerdo e direito da partição atual.

O algoritmo usa um loop para percorrer a partição, comparando os elementos com os pivôs e realizando as trocas necessárias. A função é chamada recursivamente para as partições esquerda e direita até que a partição esteja ordenada.

Após a ordenação, o código usa a chamada do sistema `sys_write` para imprimir o array ordenado na saída padrão. Em seguida, o código usa a chamada do sistema `sys_exit` para encerrar o programa com um código de saída 0.